[冇人講]刃牙道2討論區

今場花山輸即刻棄漫
同埋疪面幾時出新

花山

成套刃牙最型嘅男人

幾時更新疵面

外傳聖花山正式入本傳

其實套外傳劇情仲正過正傳
將日本黑道情義發揮得淋漓盡致
而唔係唔知邊度彈條友出黎，跟住全世界當打boss咁打

肌肉侏儒比大隻佬地獄極樂落

呢輯好睇過武藏道好多

隻人妖根本廢嘅
唔夠打就玩幻術玩狙擊槍伏鳩人

有冇人有睇謝男
on9到唔知講咩

好想快d睇二化野見有咩咁勁

岩先google望左兩眼
嗰套﹒﹒﹒應該得日本人先畫得出

諷刺日本社會文化、校園文化，係作者眼中係咁畸形

呢套幾得意,hahaha,個老師咁都唔俾人炒

呢排睇緊netflix套刃牙
睇到花山打贏斯派克

子彈係殺唔死刃牙班人型兵器,d傷有幾致命幾粉碎性骨折都好,完全好返仲快過醫感冒

用槍射自己塊面黎扮勁真係好好笑

仲有個乜鬼野無呼吸連打

烈海王就無啦啦寫死

想搵人獻頭，都揀個無咁受歡迎，愚地父子，本部，涉川，傑克呢堆死都無咁大回響

宮本有應呢個年代玩緊競技而唔係奪命, 對皮克果場就真係想殺
烈..又真係佢自己叫人斬, 宮本就留晒手只要認輸咪放佢走
而且咩兵器都用得, 但淨係帶鏢同刀, 把刀冇用過, d鏢開場即掟晒
完全浪費左帶自選兵器既優勢, 輸在對自己拳腳過份自信

宮本最強劍豪配埋名劍, 戰力就如高達, 任你1個人類肉身唔渣返部ms走去挑高達,唔係唔得,但個背景唔係g武鬥呢下死得

5中2作者次次出新角就搵曾經好勁既舊角送經驗

金龍山當年輸比邊個??

刃牙開頭好好睇
但後面好似好奇怪

上一場打到斷手斷腳，下一場好似冇咩事咁打

原來你都有睇

其實我覺得道1 呢段勇次郎同武藏價值觀碰撞幾正
仲以為佢之後會笑鳩武藏小學雞玩意念斬根本無意義
(第3輯一開始勇次郎話過刃牙同想像出黎既敵人對戰係on9仔）

點知呢段咁就草草收左
變左本部出黎唔知做乜鳩

因為作者唔知應該比邊個贏

而家贏左2場, 花山今次應該輸硬, 無理由5V5, 咁快直落三場掛

唔想花山輸 咁撚型

等勁耐先有一話

幾時先到野見宿彌打

你係咪唔記得左d 野

刃牙無五場三勝 一定會打曬

上一輯個阿婆之吻太大衝擊，搞到今輯冇咩人睇

但係今輯真係好睇咗

求其啦,打到對面最後1個個,話佢贏左=贏5場

71話

下禮物四繼續

唔覺 拖到傻打一班二打六咁

上輯睇武藏道仲衰wo

水準冇變 一樣都係拖

班相撲手仲要打一輪mma選手

拖係因為一話得11頁＋無間斷回憶

認真睇會覺得作者專登撚狗

其實範馬刃牙完左之後已經係咁

係咪準備爆衫俠客行喇

有排打 打左咁耐都未回憶

爆衫嗰時再回帶一次俠客行
又一話

打架師

睇唔到班相撲佬可以贏到邊個

中國海王，死刑犯都係
主角團基本上無敵

照人中之龍譯法咪幹架師, 型好多

範馬刃牙

花山俾人打咁多掌先係塊面污糟咗少少
一拳扣人三成血
睇嚟相樸隊準備食蛋

花山多數一開頭係威到盡 最後作者係都要寫輸佢

好睇

唔同喎
之前人哋扣到佢血
佢堅持硬食先至輸
今次佢連血都無扣到
呢個場就算出咗場外都唔計輸喎
一定要打到再起不能/認輸先當輸
真係睇唔到花山可以點輸

希望啦.... 唔想花山輸

72話

下周休刊

點鮮花山咁撚大力
但打勇次郎咁多拳全力
勇次郎都只係流鼻血 刃牙起馬打郁勇次郎

套野實力不嬲唔統一
不過嗰時勇次郎根本有心放水比刃牙

正

我要睇皮可

想睇呢幕

想追呢套野 應該點樣睇順序
刃牙1 2又有冇睇嘅必要

正路係刃牙 ＞ 刃牙II ＞ 範馬刃牙 ＞ 刃牙道 ＞ 刃牙道 II

建議睇完頭三部再睇下有無興趣追落去

btw疵面外傳必睇

好撚正 超鐘意監獄篇
不過刃牙動畫好廢
拳願動畫正好撚多

郭海皇個仔

郭海皇過百歲都仲有精攪到野呢下先勁
仲要有女肯同佢攪

當眾屌西

終於出現體重x速度x握力=破壞力

73話

已經唔記得嗰時刃牙點贏花山

正常 個大擂台賽
笑死人 成個強国都係偷雞摸狗
唔係吹水自大就係用毒陰險
最撚勁個個係140歲既呀公
最勁就係打人私處同唔夠打扮死狗

係武術嘅勝利